# DEX-PROJECT

Esse repositório é o repo principal do desenvolvimento do projeto. Aqui vou falar um pouco do desenvolvimento e mais algumas coisas que fiz ou utilizei para criar o meu projeto.

A parte acadêmica não se encontra aqui, mas em outro local. A parte acadêmica utilizará esse repo como base para escrever os textos.

## Tutoriais utilizados:

* http://seegatesite.com/create-simple-cool-sidebar-menu-with-bootstrap-3/
